有冇人已經開緊冷氣

熱到癲左

公司四季都開

琴晚忍唔住開咗

熱撚到我呀

琴日除衫瞓

開足365日